[集思廣益] 滑鼠USB接收器卡住咗

個receiver太實 而家唔知點算好